支持環保唔好整爛菠蘿炒飯個殼

支持環保，屌茜唔好屌黑佢